[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(2695)

正皮 WIN錢

吊到國米化

以為你唔開

Slow

lm

3個post

slow 到4個po

slow
差國米呀屌你老母

全下盤

國米個角球想點

華拉求走盤啦

皇蘇上晒岸咪阻人護級啦

切爾達cup埋佢

德甲意假俄假全和 踢黎把撚

屌你老味全部下盤 根本瞇埋眼買就得

拉素

意甲兩場穿盤戒j一個月

角米刷角啦屌

3場1-1

利雲冰c得唔得

切爾達反cup
利雲全格 頭5抽1

me

LM

我

利雲特快手啦喂！入波啦喂

on 9 角米， 18分鐘6c, 完場9c, 仆街啦
買角細果場唔見你咁停

下盤日來了

Lm

屌你老慕遜加柏

國米係咪針得

切爾達杯佢

又燈死自己 呢頭講完角米啲角球100%穩 呢頭就冰角一個鐘以上

國米冰完未屌

今日意粉波假撚到

屌維護唔怪得冇即場

華拉追和 派1000

屌今日意甲最假果兩場買中曬，拉素天拿

快撚啲cup 無信嘉柏

加柏 入波啦

好心角米keep 住尻斬啦， on99, 10 分鐘點叫3c

又買左..?

門興上

拉應該有多一球

門 要贏就比10角黎！

可否繼續LM

同路

呢排墨假澳假最正氣

利雲試下學下角米

國米入啦

求求比我過關啦 我今日已經jump死

燈死自己唔緊要， 燈死埋我呀

國米
雲達

皇蘇係咩盤。系統維護真係唔記得自己買左咩

假架我屌你老母 咪撚quote啦

真

維修

國米 拉素屌你老母

原來而家標題錯都唔理㗎啦?

受平半

0.5

國米快撚D啦

下盤夜。。。。

+0.5

加柏！角！

屌你老母狗會
針撚左我20k 仲要還卡數
聽日去封撚埋個account 5年
各位巴打 5年後見

點撚

琉球 柏g正氣又冇信到

狼

平半啊

好波！

我都中撚哂伏

哇 勁

見你咁有禮貌。你留啦。出公海留會多一倍

國米唔入 今個月唔賭

10c

懦夫

推另一個啦

角米成個下半場第1c,,係咪on9

拉素輸半都唔得

輸埋

利雲特

拉素書9埋

賓菲加入未

屌你老母拉素好撚野 真係好撚野

拉素輸9埋

1:2

jump

拉素我屌你老母

比多角

求求比我過關全格一次咁大把

11c

下盤威強勁

加柏入咩阿

全部和波吊

雲達cup呀

你贏緊錢？

廢撚 拉撚2隊空難啦

國米停左半個鐘c on9

禁屌1:2。。拉素笑料

費倫拉素我屌你地老母

賓菲加入多球開多-2嚟睇下

肯定11c完

標題錯冇人理

維修無得買即場 輸少當贏

屌 買芬洛就比人穿撚哂
冇買既就下盤贏

11c 國米比多角

皇蘇tv

差利雲比人追和就全針

12c plzzz

屌你老母成晚買兩場平手盤兩場都走盤

半7全9

差一角

我話錯都冇人理

中

以後都唔撚買拉素

Rc

雲達求你入波

以後邊撚個係我面前食意粉我打鳩佢

國米jump 屌你老母

拉素機會浪費主義者

加柏絕殺。pls

意假真係好多賤種隊，尋晚又黑走我a米

出邊咁多post, 你唔放低條link 我岩岩出到去都唔知推邊個post

狂刷角啊🚩！！

屌你老母意假真係西撚利 20幾射都唔入 人地4腳搞掂你

推畢氏三角個post啦

雲達求你入波求下你 一世球迷

星期一d波見到都唔開胃

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波賭來幹什麼? (2695)

LIHKG @ Android

無力叫了

角米屌你老米又開11c完場？刷啦含家產

皇蘇紅 咁切就要cup了 你要護級架！

到底2:1定1:1
Google寫1:1
球探寫2:1

根本假波

屌 皇so

3-1

中位數

皇蘇賣分

求下你 雲達

國米11c ft???

Google delay架

國米求多c

國米比c

求你 雲達入多粒

皇so 頂撚住

拉素會唔會假到2:2

12c

國米又中位數

12c 了

雲達求你入一粒

皇蘇-4c

12c goal

終於12

雲達求你絕殺

抽20個 每人派$1

2:2又點，鬼唔望佢賣分賣到降班

次撚次撚鳩啲賭仔 仆街角米 比你嚇死

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2695)

推呢個

羅沙里奧中央追未

皇家社會又有針。真係搞唔掂

皇so頂著

好撚想死 差一粒 一粒都唔比我

究竟想我輸到幾時

候爾斯卡和未

如果有即場就可以夾

去隔離po
呢個錯標題

假撚到

國米絕殺味

輸完啦今日到聽朝

講咁訓話訓都未訓到

張卡退返好似有20蚊收㗎

全部和波點買呀屌

西甲繼續冰封角球

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2695)

屌國米一粒都冇

正式宣佈 今日係意甲角大日

On9 0:0

利雲

0-0係咪即係雙

今日全部和波 屌你老母

國米奇蹟大角 好彩盤同角揀左角

係

屌你老母利雲特 快入兩粒

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2695)

去呢個

$20 都唔要

拉素 國米 雙都穿中咗 50雞2穿1
補返臭馬比啲本

12點三場 半和全和

屌你鳩探

點解場阿甲。貝爾會讓一球。Short左

救命啊 點解所有波下半場冰曬角嘅